疑似一艘中國核子潛艇在南海發生爆炸 機構測得輻射外洩

Fake news

等主流傳媒報先算

Yaho有報疑似大陸核潛
香港方向報，同台灣大陸官媒都有報疑似美核潛